La professoressa di scienze naturali
{{Infobox film
| name = La professoressa di scienze naturali
| image = La professoressa di scienze naturali.jpg
| caption =
| director = Michele Massimo Tarantini
| writer =
| starring =
| music = Alessandro Alessandroni
| cinematography =Daniele Alabiso
| editing =
| producer =
| released =  
| country = Italy
| language = Italian
}} 1976 commedia sexy allitaliana directed by Michele Massimo Tarantini.      

== Cast ==
*Lilli Carati: Stefania Marini
*Michele Gammino: Baron Fifì Cacciapupolo
*Alvaro Vitali: Peppino Cariglia
*Giacomo Rizzo: prof. Straziota
*Ria De Simone: Immacolata
*Gianfranco Barra: preside
*Marco Gelardini: Andrea Balsamo
*Gastone Pescucci: Nicola Balsamo
*Gianfranco DAngelo: Genesio
*Mario Carotenuto: Don Antonio

==References==
 
 
==External links==
* 

 
 
 
 
 
 
 
 


 
 